牛市之29000鑽石皇冠星耀能量底

開完post先見到大dodo個post

巴打點睇聽日升跌

點睇要剩係睇一日咁短呢

我聽日就屌穿290呢個能量底

細佬覺得下星期月結季結一定會挾上
請問英雄點睇？

我睇呢家全世界等緊美帝收皮

Nasdaq100升到阿媽都唔認得
唔敢沽